不是真凶

广陵绝唱  曲终人" 殇"   !           "殇"  魂魄 ... " 歌"  " 殇"   "歌殇" 很多人的命运似乎冥冥可印.灵性所在,熠熠生辉!大麦歌大麦俯身偃，海滨有低地，巨风动地来，放歌殊未已； 　大麦俯身偃，既偃且复起，颠仆不能折，昂扬伤痛里； 　我生也柔弱，日夜逝如此，直把千古愁，化作灵风曲。     Like Barley Bending　　In low fields by the sea　　Singing in hard wind　　Ceaselessly　　Like Barley Bending　　And rising again　　So would I，unbroken　　Rise from pain　　So would I softly　　Day long，night long　　Change my sorrow　　Into a song